不完美 可接受

唔好怪手足啦